#grammar #french
# Task 1 - En

1)	**Tick**	J'en suis sorti
2)	**Tick**	Je n'en veux pas
3)	**Cross**	Mettez en des sandwiches **Mettez-en les sadwiches**
4)	**Tick**	Nous en partirons
5)	**Tick**	J'en ai mangé trop
6)	**Tick**	Vous en avez vu dans la baie
7)	**Tick**	Nous en avons peur
8)	**Cross**	Tu **No d'** d'en parleras en Europe
9)	**Tick**	J'en suis venu
10)	**Tick**	Elles en sont descendues
11)	**Tick**	Ils en pris beaucoup
12)	**Tick**	Les voleurs en sont descendues
13)	**Tick**	J'en viens

# Task 2 - Y

1)	**Tick**	J'y vais
2)	**Tick**	Ils y vont
3)	**Tick**	Ils y sont
4)	**Tick**	Les Passagers y sont toujours
5)	**Tick**	Il y est entré
6)	**Tick**	Il y a trouvé du bon vin
7)	**Tick**	Nous y allons cet après-midi
8)	**Tick**	La voiture y est
9)	**Tick**	Nous y'arriverons dans une heure
10)	**Tick**	Nous y passerons une heure
11)	**Tick**	L'homme y est allé
12)	**Cross**	Votre père y est **en ville**
